落過蘭桂坊既女仔真係永不錄用！！！

不用來辯

同fd落去聽音樂感受下氣氛姐

聽你老母，
如果有個男話上一樓一傾下計你點睇

秒

班口講「識下朋友」既死臭雞出黎回應下

落去搵真愛

agger

仲衰過Ptgf

好彩我未去過姐
利申 絲

感你老母
去個全香港最淫亂既地方感受氣氛，
你唔去做雞感受下氣氛

做得好！
去過都唔好比任何男性朋友知
一定會傳開去，而且扣哂分
搵你做SP還可以，結婚不了

Yes

駁唔到

所以我好佩服6永

落過 同班女仔frd 咁又點

同男朋友一齊落見識下咁點計？

好彩我冇

咁同男朋友落過又點計

10個9個有 老老實實

成班女落去老蘭
同D 雙程證七日雞比人揀有乜分別

你會唔會同你男朋友去邪骨見識下

綠永

夜囝好波

去bar又點計？唔係clubbing喎

靚女嘅話咪又一樣狗衝

小姐你好多藉口
想落呢個心態就已經證明左你係個咩人

完全同意

夜神ho ball

講得岩 落得去既大家心知肚明 一係想食人一係想比人食 咪撚同我講咩感受氣氛

落老蘭都係溜屌雞，做SP都驚污糟

擺明落去撩仔，R撚含果啲唔講啦
其他落得去都想比仔望下，撩下，暗爽拎自信拎優越感
但佢地永遠都只會話落去聽歌感受下氣氛

講得好！！
就算D 女有千萬個理由說服自己，都唔會說服到男人，包括佢潛在另一半。
永遠都會扣左好大分數。

同男人去叫過雞一樣
成班女落club=成班男人去洗樓

真

收皮啦 人地都冇話俾你錄用
單都冇得你埋呀

成班毒撚喺度自high

之前見到有個絲打開post講既親身經歷
佢有條仔，但鐘意落club , 但佢話永遠都唔會同人上床，條仔次次都捱夜等佢返黎，
最後有一日都係同人上左床，跟住分左手，好後悔
有無巴打睇過個post

兵仔學人錄用，你出得起錢咩死窮鬼。

路過個條街 對唔住囉

落得老蘭既女仔同雞也沒有分別

清好波

Halloween 落過
但大時大節 小朋友都落啦
講到LKF太誇張

用黎屌咩無所謂

免費雞

臭雞

小姐你好多藉口WO
同女仔Fd又落，同男朋友又落，萬聖節又落
睇黎係常客

有四隻臭雞偷偷負皮

真係駁唔到 引到連登好多臭雞入黎

Agger咩小朋友都去
雞就雞啦
我身邊有去Lkf嘅都係on9仔

All 養唔熟

Ching ho ball

仲低賤過雞 雞都話明買明賣
不過落得club既十個先得一兩個靚
靚個啲都去晒做雞啦使撚免費比人屌咩

究竟你地係咪真係冇去過？萬聖節好多小朋友去，打扮到好可愛 係度遊街

其實係中環返工 放工去happy hour 唔落老蘭仲可以去邊 成班小學雞 話你地戇鳩怕你嬲

咁男人落老蘭點睇

男人有性欲無女友唔叫雞去邊
成班小學雞 話你地戇鳩怕你嬲

On9 哂錢
係靚仔有錢唔洗落都大把女
樣衰就請哂全場飲野連豬西都食唔到

如果去邪骨 可以就咁行個圈望兩眼出翻黎 我都想同男朋友去見識下
利申冇落過bar冇落過蘭桂坊

你會同同事一齊去叫雞 咁你贏

點解

放工咪去屋企樓下搵呀伯捉棋囉
雞就雞啦死臭雞

毒撚心態

中環放工就落老蘭
旺角放工係咪要做雞

我樓下冇呀伯捉琪 另外 捉棋唔係我杯茶 你是咪搞笑呀

可能冇真係去過
唔知有正常飲嘢地方
淨係聽連登仔鳩噏

其實我要搵個同事係冇落過既都幾難

睇完得啖笑 講到果度間間都係妓院咁

有咩問題

大家咪咪撚理隻雞啦

成人台果d 好多都一班人上深圳

用感受下氣氛做藉口>比人氹兩氹飲多兩杯>之後就

應該一開始就唔好去 潔白身愛

你做開半隻雞咪覺得好正常lo

你所有既knowledge 都只係黎自呢度

連登仔真係好撚封閉

不過講真 其實我只係想同朋友放工搵個地方吹下水 你地班狗公唔好借d意坐埋黎 又請飲野得唔得

神回覆

係全香港最淫亂既地方吹水

星期五晚個個都係老蘭磨緊洋腸邊得閒上黎

唔似得你 習慣係樓下霸住阿伯捉棋既地方同人吹水咁你同街童有咩分別

大把地方唔搵 係都要去蘭桂坊

樓主要搵純淨愛情可以試下去幼稚園搵

就腳 不如你講下食完飯 又想搵地方坐下 可以去邊 講緊既係中環 咁去soho 諾士佛臺就冇咁淫亂？

隻雞比人刺中左要害去啄鳩人

樓主可能係初中雞？

雖然我唔完全同意樓， 但LKF真係嘈到仆街， 話去傾計果啲人真係攞嚟賤。

係人都知老蘭淫亂
一係佢本身想做雞但又怕做一樓一
一係就阻住哂
兩種都係唔識做人, 永不錄用

如果正評可以無限禁既話，我會禁到下年

臭雞d point 比人秒哂, 開始人身攻擊

答左我先

soho 筲箕灣 尖東 仲有大把啦

臭雞好專心爬文

其實點解要特登過海？ 你咁講法soho 更多洋腸喎

睇樓豬應該中環都好少出
叫佢用英文嗌杯酒都口疾疾 this this this

cannot agger more

人地用個臭閪黎識朋友呀

soho d洋腸全部圍內同鬼婆傾計 邊得閒理你 除非你係個d借d耳捱落去/乞酒飲既臭雞

臭味相投

其實我都唔明,圍內同d同事or朋友落老蘭去飲下野都雞?

萬二分認同， 識有個中同成日post 埋啲 去lkf 葡嘅相同時又見佢係咁換仔
完全係公廁

淨係唔去得lkf？
諾士佛臺 其他區嘅bar就得？
帶埋男朋友去參加朋友聚會都唔得？

未去過，想去見識下，但去過既朋友話女仔係預左比人抽水比人摸 ，唔敢去

兩件小朋友

樓主好撚戇鳩 gathering 好多都係落bar架啦

我冇所謂架
A0

我諗佢係冇朋友毒撚/中學雞

處女唔飲酒咁去蘭桂芳同fd見下面玩下跳下舞都不被錄用？

我識一個又係咁，去lkf痴洋腸，做免費雞，又吸水煙飲whiskey以為自己好型
但實質成個老泥mk妹咁 其他女仔都疏遠左佢

去餐廳唔得

朋友話Clubbing 會 ，我冇試過比人抽水 d仔坐到埋黎 你唔so佢佢敢掂你咩

見中學有個fd中學果陣好毒而家成日post去clubbing既相出黎 d selfie仲自我感覺好好咁

你醉左 人地抽你你都唔知啦

個個夜收工去24m記gathering?定十幾個拎技啤酒去海邊尻叫？
餐廳有得係咁飲酒？

走開啦臭雞

咁落lkf 既男仔？

臭雞話咁快搵到老相好幫手

有得屌你地咪係屌

Clubbing 唔知冇去過 淨係去過bar
其實你本身就一班人去咁唔會有人特登搞你 可能我d朋友本身好飲得同保護我地啦

根本條臭雞就好享受係LKF同朋友吹水果陣比人聊 扮曬野咁話放工吹水relax下 清高到係雞竇人地請你野飲都話人狗公扮清泉 講到好似有人攞支槍逼你去做d唔鐘意既野咁

Agger

sor9ry 如果係我就去clubbing啦

去LKF以外既bar就ok?

落過三次
第一次係grad din 得我一個夠十八比人拉左去bar話要見識下大場面
飲左杯野就轉場去唱k

第二次係n年前既除夕 on99企左係條街倒數 滴酒不沾

第三次係陪朋友去搵佢個ex 又係飲左杯野吹左陣水就走左 第一次落club（純好奇 未見過想睇下實質環境） 行左個圈覺得好嘈好焗好大陣煙味就走左

利伸 其間冇同過陌生人傾計/被搭訕（可能係我太柒太似小朋友）唔特別中意依啲地方但係唔會好抗拒 有人叫到會去 自己唔會主動去

樓主點睇我

如果係既話你快啲用紅毛泥封閪唔好出黎害人

啲臭雞最鍾意話反對嘅人係小學雞未去過去反駁lkf其實係個好地方

白撚痴 去soho區啦 史丹頓街果邊係咩黎

做sp/拍散拖還可

長期發展？不了

樓主唔洗咁緊張
無人要你錄用

單拖去咪會俾人抽水
你一大班人去仲會有仔埋到身抽水咩

你的樣子

要搞到咁仲去有咩意思

你閱讀理解拎U? 我唔排除LKF真係有一班人好似你地想像中既喜愛夜蒲情境咁，但都有一班係做野壓力大需要去relax下週 我從來冇講過佢係好地方，我對佢係好neutral ok!?

文青樣

relax

偽文青先會落老蘭

平平地送支按摩棒比你放鬆下啦

係你地一早覺得去老蘭一定=俾人抽水
係呀真係有人係咁 同時都有好多人係一大班人gathering

relax 享受下淫亂地方扮清高唔洗人請飲野

其實睇心態姐

死班臭閪係到ununun

個look係囉
個人唔特別喜愛老蘭
亦都好少飲

成班女仔以為自己好清高好高尚 但其實比人捕獵緊都唔知咩事 lkf d仔個個虎視眈眈咁
老實講 係正經gathering都唔會揀lkf啦 去得既唔係搵食就係博比人食
更何況飲酒本身都唔係好野

十個飲酒 得一個識享受 其他全部扮型

岩，成日去個啲唔洗諗，
去一次兩次個啲，你個一次兩次，係咩居心
說到底咪又係....

cocktail
因為淨係中意飲甜野飲甜野
紅酒啤酒都唔中意 好苦

證明你未落過老蘭， 毒撚

蘭桂坊都有清吧嘅.

我相信要搵個廿幾歲番緊工嘅靚女未落過蘭桂坊機會係低過中六合彩頭獎…

22隻雞負評

Cls飲酒本身唔係好野
本身鐘意飲都唔得

去老蘭先叫唔係毒撚？
你需要去果度先有朋友？

不了，我有私家既

同意
佢話淨飲酒都唔會信

證明去親啲人智力都低下

無話唔得，又唔係犯法
不過對你無好處姐

飲酒咁好醉駕就唔係犯法啦

一個非毒撚 讀緊u/岩岩做野既人
我唔信冇朋友拉過你去lkf

平紅酒仲難飲過罐頭啤

btw 你不如飲果汁算啦文青

無
去行山睇戲就有

你個d肯定係d mk圈子

其實你知唔知你講緊乜 飲酒就一定要渣車？ 你唔俾我壓力大唔開心麻醉自己？

有
雞要收錢

比塊西/眼球relax下？

有人話唔比咩

佢連point係講咩都唔知
佢應該覺得拉佢去飲酒先係朋友

行山睇戲lkf成日約
見過唔少懶乖扮健康人生 唔去所有酒精活動既都係油頭毒撚

去得嘅都係想搵食/偷食
但好似有班人敢做唔敢認喎

飲過一啖 慘過飲苦茶
所以自己係點都唔會落bar
咁有時陪朋友冇理由嗌fruit punch架嘛

真係唔開心 想飲酒麻醉自己 借酒消愁既人就唔會落lkf啦 貪佢夠嘈咩 係就買返屋企公園沙灘啦

咪咁多藉口啦

返5p啦 屌你老母

你d logic真係世界級

比 不過"無好處"呀嘛

自己鍾意飲咩咪飲咩 飲diet coke都得架

落去食司華力腸

唔去lkf=油頭毒撚

傷害自己下話

麻醉自己 好撚有型
你唔去做運動發洩？

如果係真嘅話 好多職業運動員都係油頭毒撚

識咩丫你 飲酒麻醉自己
個意境幾撚型

我想睇佢真人係點樣

所以話落得去都係on9
除左搵人扑野之外 真係無好處

真係咁? 落酒吧飲嘢一定係為咗搵食?

然後就發掘到cocktail（部分）原來都幾好飲既

咁你講下有咩偉大目的囉

岩

麻醉自己果位你落去拉華陀啦

視乎咩酒吧同邊度啦

即使唔好講到話去搵食/預左比食，經常去lkf都唔荒係好女仔

無落過但同男仔拍拖時派帽比人既女點睇

好簡單唧, 有啲工作上嘅嘢要當面傾, 又冇理由晌大家樂傾, 咪搵緊酒吧坐低傾囉.

唔好覺得酒吧一定係嘈冤巴閉, 一定係入黑先開門, 一定係入面燈都唔開多支咁先得架.

agger, 零酒精個d

隨便嘅女仔都係娶唔過

連登變左垃圾集中地

樓主係咪無落過club同bar
利申我係

你公司無office?
就算要靜嘅地方 都唔需要落老蘭下話

濛仔

其實都係取決嗰個人點玩㗎姐......我有fd去玩都係淨飲酒同朋友跳舞,唔會俾男仔掂。
亦都有fd係專登落去揾sp

所以唔係落lkf就一定係雞囉，係視乎個人決定姐

件夢露臭西好似死左

定係寫緊千字文

你岩呀,大時大節去完好快就落小朋友

講到尾 咪又係虛榮心/朋輩影響

未見過有人唔會受環境氣氛影響
sor

hi油頭毒撚

零酒精果啲係mocktail

你唔會所有工事都晌office傾的. 有時收行頭八卦嘢冇理由叫人上你辦公室講架.

唔一定要去蘭桂坊, 不過酒吧的確係一個好地方. 酒精可以令人放鬆放下戒心, 有好多嘢平時工作環境做唔到嘅都可以晌酒吧搞掂.

佢打完佢句 咩 唔去飲酒就係油頭毒撚 之後就潛左

綠帽永戴

不過講真lkf 依家啲女真係越黎越豬 D仔又全部韓狗 一個場梗有一兩個肥婆係左右

佢飲醉左 冇事既

條臭西飲醉左俾人摷緊唔通又話你知咩

其實老蘭有普通bar 樓豬是咪唔知bar同club既分別
利申：未去過老蘭

margarita/gin個d好撚難飲 又貴

全部都係雞

lkf真心係撩人/比人撩既地方,真係朋友gathering去樓上吧,
唱k掟下標唔好?人少想傾計去地區普通酒吧都得,
lkf真係洋腸黑鮑大雜燴,佢地當初何嘗又唔係去感受氣氛

渣左好多喎
以前見佢下下出女權千字文
依家收哂火？

普通bar咪又係貴到/多人到 真正想"聯誼"既人唔想入

況且去lkf飲完
咪好興企係條街度 懶係hyper咁係度吸煙/R水吹

依d女仔真係

有聲有畫面

星期五呀，唔洗去浦咩佢，佢都有需要嫁

"識揀一定唔揀高登仔做男朋友"

女權撚黎?

my body my choice?

佢依家成腦肉棒 得鬼閒理你

巴打你好留意我 我係出左去出post

識揀實揀韓仔鬼仔，一夜情幾爽吖

對你嚟講真正嘅聯誼係咪只會晌麥記茶仔上樓cafe度發生先…

不，有固定男友已飽得很

咁對你嚟講聯誼係咪請人食下波餅/打下友誼波咁樣

啱哂啦 啲臭西豬扒留比啲低賤垃圾泡狗啦

咁對你嚟講酒吧係咪只會有請人食波餅同約打友誼波發生咁先…

講到啲女好恨俾你溝咁

咁又係
你只不過係隻貪錢臭雞
肉棒點會餵飽你

固定男友們性能力都很強嗎？

LKF真係雞嘅地方 一係去屌人一係比人屌

想聽歌吹水去普通吧咪得 洗鬼去LKF咩

只求安穩生活

係啊 小朋友都去啊
去多D囉 你咪同條仔解釋話 屌小朋友都去啦 我去有咩問題
答我啦

落bar係自己友為圍內約埋吹水姐
貴係貴 但未必個個介意貴架嘛
飲完就散band架啦
至於紅字 咁總有d人係出來覓食既 但唔係個個架嘛
又利申：窮jj 唔捨得落bar

咩都未必個個
咁你講曬啦巴打

去老蘭仲要我曬時間睇你係咪清白？不了

咁事實真係咁 以偏概全係好傻既態度黎既其實

原來要落老蘭先有安穩生活

我係抱住點都要去過一次既諗法落
雖然我知道好多人會抱住想比人知道自己有幾靚既心態去玩 然後講到自己係為左去見識下
但我真係諗住點都要去睇下係點
咁都唔得
好似有啲矛盾

屌你
可能得10% 20%清白
你同我講以偏概全?

你喜啦其實

bar同club既分別搞清楚未

喜撚 mk仔最鍾意講唔贏人就"你喜啦" "是但啦" "哦"

你落一轉lkf (唔計soho)睇下d所謂清bar有幾清

最終目的咪又係屌閪 講到bar有幾清高咁

"你喜啦" "咩玩法" "講經咩"

墨汁鮑魚

大把正正常常酒吧都仲要去老蘭嘅，一係傻到比人呃話一齊去，一係借啲耳去玩嘅mk，兩種都唔使錄用

算了 反正大家就係睇法唔同 再辯論落去都無意思 大家加油啦

死返5p啦屌你老母

走你就走啦 講咁多野博咩呀
你咁好人咪去埋曬佢地單囉 我第一個跪你

佢少左句 共勉之

收皮啦毒撚 懶清高咁 落老蘭又唔係做雞 幾廿歲人都唔化嘅

ex飛我嘅其中一句對白

你應該開心佢肯放過你

係外國讀書好多都番尼一齊落club架啦,有咩問題！？你d死毒撚係米連蘭桂坊都未落過

一個post 就釣到成班mk仔女出黎

Show Blocked User - 人肉打樁機

尼反5p拉

呢啲ex不要也罷個啲咩曾經一齊落老蘭嘅好姊妹乜乜物，睇見都覺得反胃都係個句大把地方唔去係都要落老蘭，同係都要去猛鬼地方玩一樣，呢次無事唔代表下一次都無事

不能認同更多

真係想問乜撚嘢音樂要去老蘭先聽到

5p撚死開啦屌你老母
字都唔識 快啲一路比人屌一路讀報紙學中文啦

%% %%% %%%% %%

樓主而家就係包龍星
差在呢到連登 唔係妓院

唔敢講落過就永不錄用 但成日落就一定
男人都係 利申油頭毒撚

我覺得女仔落過酒吧已經唔可以接受
唔單止LKF
成班女仔用藉口去撩仔

駁唔到
但香港地, 除左班豬扒外, 基本上條條女都去過
所以冇得避架喇樓主

啱啊
話落老蘭感受氣氛 聽音樂都on9
想俾人屌咪直接講聲囉

淨係有男朋友喺身邊先去老蘭 同啲朋友去飲野
也試過同男朋友去strip club 未試過一齊去邪骨
利申 男朋友一齊2年幾

有咩歌呢度無老蘭有？

成班bb

好耐之前有個新認識0既男仔，帶我去飲野，話同個酒吧老細識0既，去到見到中佬場清吧，傾計都ok, 但問題佢成日走去佢話係老細0既人個到 笑笑口又搭哂膀頭，但明顯人地個表情係諤然，搭多幾次人地都唔想理佢，之後見到有人經過我地枱都好似傻佬咁同人打招呼。人地個個都 雖然d老外都有好nice咁回笑。

勁奇怪，坐左無耐話有事走先
從此無去過LKF。

好多女仔去lkf都係閪痕 咁如果遇到有一兩個女仔去完都仲係正正常常冇撩人扑野嘅咪你好彩囉 都唔知個post有乜好拗

樓主好波

在老蘭做過幾年酒吧，成日出去飲酒既女一定唔好要

ok pmed

其實落過lkf沒咩野，你問係中環做野既真係應該好多去過。

返完工，同事想去咪去下，同女同事又去過，男同事既都去過;club入過，bar都入過，每一次到咁上下，都係送完女同事就自己翻屋企。我覺得女去沒咩問題，但有男朋友最好講聲。不過，坦白講一般純情香港女仔沒咩可能鍾意lkf d club, bar 都還可以既。

所以巴打們，想追既係乖女仔都應該唔會點去過lkf club（因為真係好嘈同好on9下，淨係得個9 fing )

其實我覺得即使話去酒吧嘅女仔係雞, 係好偏激但係算啦.

但係竟然有人話去上樓吧冇問題去蘭桂坊就有問題, 就真係唔知做乜鳩了…

未落過蘭桂坊既男仔
有無a0女想識我

佢需要check check bank saving 再買塊鏡照下自己個樣

有落過同冇落過你會揀邊個

爸打正解

未去過
但好想去見識下
外國人黎香港玩都落去
本地土生土長都未去過

見識下
人唔笑 狗都吠

落bar就正常
Club就不了 有錢仔鳩fing錢既地方
鐘意外國clubbing多啲

樓主死毒撚

駁唔到 正皮俾樓主

落蘭桂坊就一定淫亂 去旺角咪個個都係mk仔？
睇喜愛夜蒲睇太多啦
落下club或者bar大家都係跳下飲下酒姐
你估個個入去都係喺度扑野咩

人生都咁苦短
大家都想high下放鬆下姐

bloody mary
凍版羅宋湯

we just落去chill下 有咩unacceptable?come on毒撚

lm

唔知飲咩就gin tonic 最穩陣

咪一樣咁多人飲
識好多成日晒命話自己去飲酒既人都係人云亦云 咩流行就飲咩
飲whiskey vodka又係
歐洲俄國天寒地凍飲vodka就話爽姐

去指壓又點計？唔係雞竇喎

屌 樓豬d 回覆真係駁唔到

物以類聚
真係冇講錯

我自己就真係唔識欣賞
男友會飲茅台

我會飲sex on the beach

落過幾次
每次都飲2，3 杯
開始唔掂即走
時間都仲係12點幾1點

咩事都無發生

老蘭出哂命係蒲既地方
無奈大眾對佢地認知係咁
好難怪人會反感

其實中環都唔少地方有得飲野
行過少少去上環都大把 環境重好好多

其實去過就知唔淫亂

Bar無所謂 club嗰啲係度鳩fing就不了

有次我真係特登去聽skillerx live
利申巴

香港人真係好撚保守但係同時又要覺得外國咁開放自由好正
男嘅食女又冇野
女嘅去玩下ONS下又變公廁
都唔撚知咩standard咩心態黎

祝人人都搵到個處攬住過世

問題係個個入去都係想扑野都好有咩問題?

去過lkf幾次🤷🏻‍♀️
做自己覺得開心嘅事
俾人講兩句係雞又點
自己知自己做緊乜咪得
人生短暫 何必咁在意人地嘅目光

落去執返個fd返屋企啫。。。

你呢啲又係咩心態咩邏輯

支持

落過bar同club
所謂清bar都幾撚貴
要傾計我買幾打啤酒上屋企慢慢傾仲抵玩
再唔係可以試下自己溝
都平好撚多
如果條女成撚日落
都證明佢幾唔知慳識儉
Club就嘈撚到仆街
個個喺度fing喺度磨
又逼又嘈又焗
如果要咁樣情況先放鬆到
我建議你搵人打你一獲仲輕鬆

但我覺得永不錄用嘅原因係都唔知條女醉撚咗點算
你班仆街同事開心完就鳥獸散
得條女醉撚咗喺條街度
又聯絡唔到條女
又唔知佢安唔安全
但佢又要好撚有自信
覺得自己唔會醉唔會比人侵犯
到真係奶嘢嗰時都唔知點算
屌你老母咁唔潔身自愛咁撚自私又不自量力嘅女仔
真係永不錄用

香港落club啲人淨係想扑野on99姐 落去唔一定為呢啲姐其實

真係駁唔到

講中左呢度好多老蘭妹

成班毒撚圍爐真係好柒
係埋單都未到你地啦
有冇諗過自己落去其實根本冇人會睇得上你地班毒撚
所以總結係埋唔埋單唔係你地選擇

唔關老唔老蘭事
落club/bar劈果d
好多時都飲到咁上下就揸揸摷摷嫁啦
覺得岩key咪爆房囉
有d醉左真係戇鳩鳩咁等人執

同男朋友兩條友試過有一次經過行左圈條街, 冇飲到野, 果時仲早條街唔逼掂都冇掂到人
剩係佢係咁咦講比我聽果度既生態同埋話我知佢飲過邊幾間
咁都要永不錄用都唔知點算

正皮 上一頁

最後咪大把毒撚埋單

夢露落左老蘭成晚都未返，好擔心佢😔

樓主踩親班臭雞條尾
班臭雞嬲撚到

yes, 知道佢有去過lkf就唔會同佢長期發展，屌下都還可以。雖然我成日落去屌西

Ching上次食到學生妹

又真係幾岩

人地都未必揀你啦! 永不錄用

其實每一樣都係中性 係睇你心態係點姐 見過好多女同仔都係純同自己fd玩 外國落club都係好平常relax下 唔好話係你地班毒撚未接觸了解過就係到大驚小怪

咩料 好早訓左 多撚謝關心

完全覺得無問題

利申：巴打

唔少英國名牌大學落去玩 C字頭O字頭 不過係同自己朋友 唔係你地所謂既MK

免費雞 衰過ptgf

我香港C字頭大學都去蒲

Yes 賤過雞
我去過一次 中午經過就去睇下
無買任何野 正係睇下周邊有咩特別
算唔算好仔

個場地客觀但班人唔撚係客觀呀嘛
屌你劏房夠有窮人住同埋有一樓一啦

幾時有講過男嘅食女冇嘢？
你覺得做狗公好撚威？
根本落得依d地方，男同女都有問題，都唔係咩善男信女
一擔擔

講開又講，之前喺fb見到有條片係啲情侶受訪
條仔叫條女睇佢打波嗰陣唔好著得咁暴露，因為好多其他男人
之後條女話：我show off我自己個身材，你唔會有優越感咩？
條仔：咁球場多其他男人嘛
條女：咁我唔睇你打波

結論：女人去睇男朋友打波唔係support男友，而係去做雞，enjoy畀其他仔望

夜子假膠

叫得伊和b 同 污泥既都係有米靚仔

好心你班毒撚未去過老蘭就去行個圈先返黎講野啦
個度大把正經酒吧, 飲下野食下花生睇下波
講到全部都係喜愛夜蒲咁
同班c9睇tbb就信到十足咁有咩分別

日頭去過都唔得？

事實係毒L埋單既機會都無

對蘭桂坊嘅印象停留喺喜愛夜蒲 比人話我無撚知，咁都未去過

睇到班雞起晒鋼咁真係嘰一聲笑出黎

可以做sp 女朋友不了

見到有人話飲酒冇好處真係得啖笑
淨係講飲酒唔係劈酒既話 係有保健身體 促進血液循環 仲可以舒緩大腦壓力
一個唔識調酒既人除左落bar仲可以去邊到飲到?
當然唔鼓勵劈酒 因為傷胃同肝 但講到飲酒就好似去去蒲咁 呢一點唔同意

咁中意開心 生日送隻震蛋比你做禮物

依D正宗雞嘅諗法

依D係好短暫既"好處"，
但長遠黎講害處多過益處

無人話飲酒=雞
只不過叫你小心蘭桂坊依d地方，唔好人云亦云為左型為左social而去

十足d死mk，咩都 開心 開心就得

有呢種價值觀d港女，唔洗問，實係公廁，宜家唔係將來都會係

佢老婆....

點樣好短暫法
適量飲酒有效避免心血管疾病 仲可以防止痴呆
中醫角度酒仲有養生同醫療既作用

講真 點解外國人去bar聽下歌飲下酒就好型 好識享受生活 香港人做就一定係蒲係玩?

可惜現實中呢啲女最多人溝 n手西都爭住食

你地根本就溝唔到會落去玩既女

因為靚d,唔靚仲去蒲獻世咩

cow到牙==

講明永不錄用，點會溝依d咁嘅女？
小學未讀完？

邊個娶著你依d真係家門不幸

永遠就係有d狗公助長依d咁嘅事繼續發生

落老蘭識朋友 真喺臭雞先講得出
人以群分呀臭雞

又唔可以話係狗公既，男人想屌免費西都係人之常情。但去搏命洗錢請女飲野但又屌唔到西果d就柒d囉

依d真係唔死都冇撚柒用

咪就係
醒吓啦咁多位臭雞

不過勸你地一世都係咁繼續落去
千奇唔好搵男朋友，呃毒撚搵人埋單
唔好走出嚟害人

累人累物咪你地依d囉

是撚但啦 有女咪又係照衝

好奇一問 搵毒撚埋單 既毒撚係咪指你地？
毒撚點解要埋單？因為你地根本有女就照衝 溝唔到女

即使溝唔到女都好過你做免費雞啦

我識樓主真人，183大隻靚仔(似李敏浩)，媾女無數，因為太多選擇佢先唔揀落過老蘭既女🚬

有人話過西人去bar好型咩 係得d崇洋港女先會覺得型姐

到底係你錄人定人錄你 我唔知啦
照下鏡望下自己最清楚

通常靚仔都是on9
果然又一次證明

食支煙先🚬

落過蘭桂芳嘅男仔真係永不錄用！！！

成班父權撚係度打飛機

女仔都表示同意

我既意思係咁個地方唔撚係客觀咁就可以一口咬定啲人都係好似你咁諗咁撚曳又話雞係公廁咁？如果一個人係仆街係淫既 就算係邊到係自修室係圖書館都可以搞到野啦
建議各位毒撚不妨真係出下街 試下接觸下樣野先好講野啦

你估個撚個都係你身邊識開嗰d狗公咩
物以類聚呀柒頭
好簡單，你係咩人咪識返咩人囉
身邊嘅男人同你一撚樣咁撚on9，咪覺得係男人都有女就衝囉
根本一個正常男人都唔會見女就衝

你繼續陶醉喺你嗰個自以為好開心好爽快嘅世界啦臭閪，自己都唔撚識咩叫潔身自愛，唔好走出嚟同人講愛

利申 已有女朋友女朋友都好撚憎你依d臭閪

啱呀
根本去得依d地方嘅都唔係乜嘢善男信女

收撚柒皮，毒撚洗憂冇女嘅咩

臭閪又搵籍口合理化同安慰自己？

有案底搵工都唔請啦，要比班臭西知一樣架咋，等一世比人當公廁rt

照我話識揀一定揀落過既仔做男朋友 起碼咩女都見過 識睇人唔會好似班毒撚咁齋睇外表齋睇一件事就咬定係咩人 自己又見識過個場實質係點 唔會好似啲小朋友咁 據佢地個印象同啲戲咩都冇接觸過就一口肯定啲人係雞乜乜柒柒真係笑大人個口
試過有個上連登既男仔fd仲小學雞到連酒吧都嫌雜都驚去 真係叫佢成世匿埋係屋企打飛機算

成日覺得冇嘢
一定有男人要
緊係會有男人要啦但咩人邊返咩人，嗰d男人係乜嘢男人？咪同你一樣屌過無數女，為屌閪乜都做得出嘅垃圾狗公囉
同你一齊都係為咗屌你咋柒頭

d正常男人眼尾都唔會望吓你地，你地永遠都唔會得到真正嘅愛
繼續作賤自己啱架啦，唔好出嚟害人呀臭閪

冇搵籍口喎 只係講事實 你睇野咁唔客觀淨係睇死一方面既野 咁齋睇外表既認定落去一定係扑野咁我都冇野好講啦小朋友

有無臭 回應一下

講依句同公廁要毒撚埋單有咩分別
有撚得你錄用咩

你咪有你繼續落囉
冇人阻你
睇你第日諗返轉頭會唔會後悔？小朋友
不過唔好出返嚟害人啦記住
自己衰就好啦

換個角度講囉

搵老婆一定唔會去老蘭

你呢啲咁齋睇外表既 遲早都比啲扮純女呃架啦
between 去親都同fd玩隻豬仲係到有咩要後悔

好開心搵到個唔煙唔酒唔蒲嘅女朋友
Relax? 佢同我一齊嗰陣咪最relax囉

呢d講法全部都係general
所以總有人會聲稱自己係出污泥而不染
但好人好姐唔想人誤會就咪去la
唔去蒲會死咩

有86個蒲精公廁雞腐皮

朋友今年先開始落吧玩
已經食過幾件港女臭雞 影晒閃卡
去呢d地方既女人好撚低賤 輕鬆比人免費屌
利申:我的朋友不是我

屌你落過酒吧先叫大人咁要張成人身份證做乜柒？ 咪咁多藉口啦，一句標題引哂你班MK出嚟，係唔怕人講咪繼續去老蘭搵真愛囉，只不過搵到就綁實啲唔好走出嚟害人啦

希望呢位師兄快啲放生隻雞番老蘭，由佢去老蘭搵優越感

認真無
利申：非毒

如果你思想同睇野成熟客觀啲既唔係淨係睇死一邊 一碌鳩打沉成船人的話 就算有身分證你都係個低b小學雞咋
況且點解解極都唔明既 落去一定係扑野？落去純同班fd啲音樂大大聲fun落黎high咋喎 個心態唔係落去交配搵真愛喎
有啲野唔係非黑即白係有灰色地帶既 落去係有雞有厹 但唔係全部囉 有機會出下街接觸下唔同人 試下接觸過啲野先講野啦

要同班fd去high嘅仲有好多野可以做，點解一定要落老蘭？

邊到有得大大聲fun歌又可以飲酒跳下high下

點解一定要去跳舞fun歌先可以high

邊到有得大大聲fun歌又可以飲酒跳下high下落老蘭relax呢個方式係中立架喎 只要心態岩咪得 而唔係齋睇電影同自己既印象 睇野咁偏頗未接觸了解過就一口咬定係壞囉

一定要落老蘭fun歌先relax到？

你啲問題咁得意既 每個人中意high既方式唔同囉 個人喜好乜有得解架

問下姐，不過落得bar好大機會都俾人執屍

冇人話我淨係用呢個方法去relax喎 間唔中當係娛樂消遣下都唔得 就正如有啲人間唔中可以睇戲娛樂咁咋喎 每人喜好唔同咁都好問？點解係香港睇落club就好似去妓院咁 齋睇落club就可以睇得出啲人都係仆街啲女係雞啲仔都係厹賤男

樓主話落過老蘭嘅女仔永不錄用啫
又唔係唔畀你班女仔落老蘭
表達吓自己嘅擇偶條件唔撚得咩
講到自己唔洗毒撚埋單 咁咪落老蘭搵人埋單囉
入嚟嘈乜鬼

覺得啲女唔保障下自己姐

根據呢個post既人logjc
去老蘭既女係雞
咁去老蘭既仔就應該係有intention叫雞
姐係落過老蘭既男仔都應該永不錄用

心態唔岩既 周街都係男人 去到邊都可以嬲人屌 都唔保障自己架啦

呢個post幾好笑

啱

落得去嘅，不論男定女，都唔方好得去邊
老公定老婆，落過去嘅都唔洗諗

女嘅臭閪
男嘅垃圾狗公

呢句真

講得好！！

LKF都有d係高樓有露台酒吧
唔嘈而且望境色幾好

中環要聚腳地方其實有唔少選擇
做嘜要去d又嘈又暗的酒吧

求其去間茶記都有排你吹啦

你要咁講其實你係屋企都可以好好吹
仲唔洗俾錢人賺

係club見過唔少有仔嘅女比人食

傾計去cafe傾囉
唱歌飲酒去唱k囉
做雞咪落LKF囉
有咩好拗 真係唔明

講到你有得揀咁

同一大班朋友落過一次club 個陣抱住見識下既心態去
去過一次真係唔撚會再去
嘈到乜咁 同fd計都傾唔到句 好唔中意個種氣氛
基本上club入面所有男同女都係到覓食 睇岩就埋去un 心態都係想食女或者俾人食
呢個溝唔到就搵下個 你係個一類人先會中意落lkf落club
基本上落過幾次就會有癮 成日落既人都係自制力好差
好樣既咪扑野多過你食飯
搵呢啲player拍拖你只會日日擔驚受怕 所以你唔係呢類人 真係唔好咁on9妄想佢地會因為你變好仔/好女

最後果句真係好中
懷疑啲女睇劇睇上腦
覺得player會為自己改變修心養性

真荒謬把自己自得這樣高

把自己看得*
唔quote了太長 廢事洗版

做雞要攞貞節牌坊